機場人請入 要識一箭雙鵰

癱瘓機場同時，唔好影響遊客，唔好令佢地覺得我地唔理性、太激進。We need them to stand with us!

主動apologize，主動解釋我地既行動（文宣圖/片），令佢地知點解我地要咁做。

“We’re really sorry for the inconvenience caused. But we have to do this. All we want, is to protect our human rights, freedom and democracy!!”

唔好好似警察咁，我地唔好粗口爛舌，情緒失控，要用腦，覺得唔對路唔好跟。Learn from the opposite’s mistake!

BE POLITE ! BE HELPFUL! BE SMART!
🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

612 721 811